11月18日見短頂

無問獅子雙魚 前面有沒有驚喜
神棍mode 開動
開個9 post 提下自己減倉

留名